【大賭變李家誠】而定fb賣波料真係好誇張 笑死我

同一個人開十幾個fb page開哂贊助
自己打自己話邊個page呃人跟左佢賺返
而家仲開埋咩足球賽馬資訊監管
想呃啲已經比人呃過一次/n次既弱智仔再呃多鑊
話成功幫佢地向馬會追討損失
真係痴撚線笑死我
大賭變李家誠我諗而家真係變左李家誠
香港咁多弱智傻仔
之前連登已經有個比人呃左7000蚊
[url]

飛雲gor gold gor laughing gor
笑到我仆街 一定好撚好搵 一炮過搵夠就退休

信果D真係要驗下智商，班騙子講到自己咁準洗撚賣料比人賺果一千幾百

屌一件都呃幾千
香港咁多傻仔 好似澳門都有on9仔中招
真係睇到我都想做

我想知like佢page嗰啲人究竟係點諗佢地應該都諗到，但心理上點駁你呢個point

如果真係有猛料可以場場串場場過關賺幾十萬, 使撚賺你地幾百蚊會員費咩
成班貪錢貪上腦既弱智港豬

咁你地又唔好咁樣笑柒佢地
你諗下 佢地唔咁能笨柒，
點會令我地有得笑
呢個世界係要返啲傻西黎做白老鼠 推動下

其實犯唔犯法

你唔信姐

賭得波賭得馬，智力係咁上下架啦。

點解仲有人信既....

有人信果吓真係唔知好嬲好笑

總有傻鳩心郁郁想試

見倒個fd like咗個page

我都想開一個，咁多傻仔

比人呃果D有冇腦?
500$上30萬? 5日600倍?
個頁主不如打份M記1個月
10000$ X 600
5日有600萬
之後600萬再X600倍
唔洗6代 你就多錢過李家誠